晚。（食自己）

一鑊熟?

係

多謝脆翼關心

唔好味的

已經唔識反應....

就咁打隻生強落去

焗佢5分鐘

弦好足料

哈子 飲埋啲湯好飽

我想倒左佢

嫲妹

我食晒了

豬餿

食得健康啲 好無？

不好

弘

擔心弘有天會消失

唔好呀

但而家好有存在感
一行出街實見到

褲
總有日褲都會為前路打拼唔再上連登